**Канал Событий (Event Channel)**

Фундаментальный шаблон проектирования "Канал Событий"

Шаблон позволяет устаналивать непрямую связь между двумя объектами через посредника. Посредником является непосредственно сам канал связи, а два объекта это Publisher и Subscriber.

Publisher создаёт определённое событие и привязывается к каналу событий.

Subscriber подписывается на событие в канале событий.

Publisher может инициировать событие и тогда, канал связи на который Publisher был подписан оповестит Subscriber(-ов) о событии.

Есть Аналог данного паттерна "Observer". Отличие заключается в том, что в данном шаблоне есть посредник в виде "Event Channel", когда у "Observer" два объекта связаны и взаимодействуют напрямую
